{
  "{0} {1} Key…": "{0} {1} 键…",
  "{0} devices": "{0} 台设备",
  "{0} out of {1} allowed devices – upgrade your key to support more devices": "在允许的 {1} 台设备中有 {0} 台 – 升级您的密钥以支持更多设备",
  "{0} out of {1} devices": "{0} 台中的 {1} 设备",
  "{0} Release Notes": "{0} 发布说明",
  "{0} Signed In Successfully": "{0} 登录成功",
  "{0} Signed Out Successfully": "{0} 退出成功",
  "{0} Update Available": "{0}：有可用更新。",
  "{1} Key {0} Successfully": "{1} 密钥 {0} 成功",
  "<p>It is not possible to use a Trial key with an existing Unraid OS installation.</p><p>You may purchase a license key corresponding to this USB Flash device to continue using this installation.</p>": "<p>无法在现有 Unraid OS 安装中使用试用密钥。</p><p>您可以购买对应于此 USB 闪存设备的许可证密钥以继续使用此安装。</p>",
  "<p>Please refresh the page to ensure you load your latest configuration</p>": "<p>请刷新页面以确保加载最新配置</p>",
  "<p>Register for Connect by signing in to your Unraid.net account</p>": "<p>登录您的 Unraid.net 账户以注册 Connect</p>",
  "<p>The license key file does not correspond to the USB Flash boot device. Please copy the correct key file to the /config directory on your USB Flash boot device or choose Purchase Key.</p><p>Your Unraid registration key is ineligible for replacement as it has been replaced within the last 12 months.</p>": "<p>许可证密钥文件与 USB 闪存引导设备不对应。请将正确的密钥文件复制到 USB 闪存引导设备的 /config 目录中或选择购买密钥。</p><p>您的 Unraid 注册密钥不符合更换条件，因为它在过去 12 个月内已被替换。</p>",
  "<p>The license key file does not correspond to the USB Flash boot device. Please copy the correct key file to the /config directory on your USB Flash boot device or choose Purchase Key.</p><p>Your Unraid registration key is ineligible for replacement as it is blacklisted.</p>": "<p>许可证密钥文件与 USB 闪存引导设备不对应。请将正确的密钥文件复制到 USB 闪存引导设备的 /config 目录中或选择购买密钥。</p><p>您的 Unraid 注册密钥不符合更换条件，因为它已被列入黑名单。</p>",
  "<p>The license key file does not correspond to the USB Flash boot device. Please copy the correct key file to the /config directory on your USB Flash boot device.</p><p>You may also attempt to Purchase or Replace your key.</p>": "<p>许可证密钥文件与 USB 闪存引导设备不对应。请将正确的密钥文件复制到 USB 闪存引导设备的 /config 目录中。</p><p>您还可以尝试购买或更换您的密钥。</p>",
  "<p>There are multiple license key files present on your USB flash device and none of them correspond to the USB Flash boot device. Please remove all key files, except the one you want to replace, from the /config directory on your USB Flash boot device.</p><p>Alternately you may purchase a license key for this USB flash device.</p><p>If you want to replace one of your license keys with a new key bound to this USB Flash device, please first remove all other key files first.</p>": "<p>您的 USB 闪存设备上存在多个许可证密钥文件，但均不对应 USB 闪存引导设备。请移除 /config 目录中除要更换的那个以外的所有密钥文件。</p><p>您可以为此 USB 闪存设备购买许可证密钥。</p><p>如果您想用绑定到此 USB 闪存设备的新密钥更换许可证密钥，请先移除所有其他密钥文件。</p>",
  "<p>There is a physical problem accessing your USB Flash boot device</p>": "<p>访问您的 USB 闪存引导设备时出现物理问题</p>",
  "<p>There is a problem with your USB Flash device</p>": "<p>您的 USB 闪存设备有问题</p>",
  "<p>This USB Flash boot device has been blacklisted. This can occur as a result of transferring your license key to a replacement USB Flash device, and you are currently booted from your old USB Flash device.</p><p>A USB Flash device may also be blacklisted if we discover the serial number is not unique – this is common with USB card readers.</p>": "<p>此 USB 闪存引导设备已在黑名单中。可能是因为将您的许可证密钥转移到替换的 USB 闪存设备上，您当前从旧的 USB 闪存设备引导。</p><p>如果我们发现序列号不唯一——这在 USB 卡读卡器中很常见，USB 闪存设备也可能会被列入黑名单。</p>",
  "<p>This USB Flash device has an invalid GUID. Please try a different USB Flash device</p>": "<p>此 USB 闪存设备的 GUID 无效。请尝试使用其他 USB 闪存设备</p>",
  "<p>To continue using Unraid OS you may purchase a license key. Alternately, you may request a Trial extension.</p>": "<p>要继续使用 Unraid OS，您可以购买许可证密钥。或者，您可以请求试用延期。</p>",
  "<p>To support more storage devices as your server grows, click Upgrade Key.</p>": "<p>要随着服务器的增长支持更多存储设备，请单击升级密钥。</p>",
  "<p>You have used all your Trial extensions. To continue using Unraid OS you may purchase a license key.</p>": "<p>您已使用了所有试用延期。要继续使用 Unraid OS，您可以购买许可证密钥。</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>After your <em>Trial</em> has reached expiration, your server <strong>still functions normally</strong> until the next time you Stop the array or reboot your server.</p><p>At that point you may either purchase a license key or request a <em>Trial</em> extension.</p>": "<p>您的 <em>试用</em> 密钥包含 <em>Unleashed</em> 密钥的所有功能和设备支持。</p><p>当您的 <em>试用</em> 到期后，您的服务器<em>正常工作</em>，直到您下次停止阵列或重启服务器。</p><p>此时，您可以购买许可证密钥或请求 <em>试用</em> 延期。</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>When your <em>Trial</em> expires, <strong>the array will stop</strong>. At that point you may either purchase a license key or request a <em>Trial</em> extension.</p>": "<p>您的 <em>试用</em> 密钥包含 <em>Unleashed</em> 密钥的所有功能和设备支持。</p><p>当您的 <em>试用</em> 到期时，<em>阵列将停止</em>。此时，您可以购买许可证密钥或请求 <em>试用</em> 延期。</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>Your trial is expiring soon. When it expires, <strong>the array will stop</strong>. You may extend your trial now, purchase a license key, or wait until expiration to take action.</p>": "<p>您的 <em>试用</em> 密钥包含 <em>Unleashed</em> 密钥的所有功能和设备支持。</p><p>您的试用即将到期。到期后，<em>阵列将停止</em>。您现在可以延长试用期，购买许可证密钥，或者等到到期后再采取行动。</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>Your trial is expiring soon and you have used all available extensions. When it expires, <strong>the array will stop</strong>. To continue using Unraid OS, you must purchase a license key.</p>": "<p>您的 <em>试用</em> 密钥包含 <em>Unleashed</em> 密钥的所有功能和设备支持。</p><p>您的试用即将到期，并且您已用尽所有可用的延期。到期后，<em>阵列将停止</em>。要继续使用 Unraid OS，您必须购买许可证密钥。</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>You have used all available trial extensions. When your <em>Trial</em> expires, <strong>the array will stop</strong>. To continue using Unraid OS after expiration, you must purchase a license key.</p>": "<p>您的 <em>试用</em> 密钥包含 <em>Unleashed</em> 密钥的所有功能和设备支持。</p><p>您已用完所有可用的试用延期。当您的 <em>试用</em> 到期时，<em>阵列将停止</em>。要在到期后继续使用 Unraid OS，您必须购买许可证密钥。</p>",
  "<p>Your license key file is corrupted or missing. The key file should be located in the /config directory on your USB Flash boot device.</p><p>If you do not have a backup copy of your license key file you may attempt to recover your key.</p><p>If this was an expired Trial installation, you may purchase a license key.</p>": "<p>您的许可证密钥文件已损坏或丢失。密钥文件应位于您的 USB 闪存引导设备的 /config 目录中。</p><p>如果没有许可证密钥文件的备份副本，您可以尝试恢复密钥。</p><p>如果这是已过期的试用安装，您可以购买许可证密钥。</p>",
  "<p>Your license key file is corrupted or missing. The key file should be located in the /config directory on your USB Flash boot device.</p><p>You may attempt to recover your key with your Unraid.net account.</p><p>If this was an expired Trial installation, you may purchase a license key.</p>": "<p>您的许可证密钥文件已损坏或丢失。密钥文件应位于您的 USB 闪存引导设备的 /config 目录中。</p><p>您可以尝试使用您的 Unraid.net 账户恢复密钥。</p><p>如果这是已过期的试用安装，您可以购买许可证密钥。</p>",
  "<p>Your server will not be usable until you purchase a Registration key or install a free 30 day <em>Trial</em> key. A <em>Trial</em> key provides all the functionality of an Unleashed Registration key.</p><p>Registration keys are bound to your USB Flash boot device serial number (GUID). Please use a high quality name brand device at least 1GB in size.</p><p>Note: USB memory card readers are generally not supported because most do not present unique serial numbers.</p><p><strong>Important:</strong></p><ul class='list-disc pl-16px'><li>Please make sure your server time is accurate to within 5 minutes</li><li>Please make sure there is a DNS server specified</li></ul>": "<p>您的服务器将无法使用，直到您购买注册密钥或安装免费 30 天<em>试用</em>密钥。 <em>试用</em>密钥提供了 Unleashed 注册密钥的所有功能。</p><p>注册密钥绑定到您 USB 闪存引导设备的序列号 (GUID)。请使用至少 1GB 的高质量品牌设备。</p><p>注意: USB 记忆卡读卡器通常不支持，因为大多数没有唯一的序列号。</p><p><strong>重要:</strong></p><ul class='list-disc pl-16px'><li>请确保您的服务器时间准确无误，误差不超过 5 分钟</li><li>请确保指定了 DNS 服务器</li></ul>",
  "<p>Your Trial key requires an internet connection.</p><p><a href='/Settings/NetworkSettings class='underline'>Please check Settings > Network</a></p>": "<p>您的试用密钥需要互联网连接。</p><p><a href='/Settings/NetworkSettings' class='underline'>请检查设置 > 网络</a></p>",
  "<p>Your Unraid registration key is ineligible for replacement as it has been replaced within the last 12 months.</p>": "<p>您的 Unraid 注册密钥不符合更换条件，因为它在过去 12 个月内已被替换。</p>",
  "A Trial key provides all the functionality of an Unleashed Registration key": "试用密钥提供了 Unleashed 注册密钥的所有功能。",
  "A valid GUID is required to check for OS updates.": "需要有效的 GUID 才能检查 OS 更新。",
  "A valid keyfile and USB Flash boot device are required to check for OS updates.": "需要有效的密钥文件和 USB 闪存引导设备才能检查 OS 更新。",
  "A valid keyfile is required to check for OS updates.": "需要有效的密钥文件才能检查 OS 更新。",
  "A valid OS version is required to check for OS updates.": "需要有效的 OS 版本才能检查 OS 更新。",
  "Acklowledge that you have made a Flash Backup to enable this action": "确认您已制作闪存备份以启用此操作",
  "Activate Now": "立即激活",
  "Activate License": "激活许可证",
  "ago": "前期",
  "All you need is an active internet connection, an Unraid.net account, and the Connect plugin. Get started by installing the plugin.": "您需要具备有效的互联网连接、Unraid.net 账户和 Connect 插件。请选择安装插件以开始。",
  "Attached Storage Devices": "附加存储设备",
  "Backing up...this may take a few minutes": "正在备份……这可能需要几分钟",
  "Basic": "基础",
  "Begin downgrade to {0}": "开始降级到 {0}",
  "Beta": "测试版",
  "Blacklisted USB Flash GUID": "列入黑名单的 USB 闪存 GUID",
  "BLACKLISTED": "已列入黑名单",
  "Calculating OS Update Eligibility…": "计算OS更新资格……",
  "Calculating trial expiration…": "计算试用到期……",
  "Callback redirect type not present or incorrect": "回调重定向类型不存在或不正确",
  "Cancel {0}": "取消 {0}",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot access your USB Flash boot device": "无法访问您的 USB 闪存引导设备",
  "Cannot validate Unraid Trial key": "无法验证 Unraid 试用密钥",
  "Check Eligibility": "检查资格",
  "check for OS updates": "检查OS更新",
  "Check for OS Updates": "检查OS更新",
  "Check for Prereleases": "检查预发布",
  "Check for Update": "检查更新",
  "Checking WAN IPs…": "检查WAN IP……",
  "Checking...": "检查中……",
  "Checkout the Connect Documentation": "查看 Connect 文档",
  "Click to close modal": "点击关闭模态",
  "Click to Copy LAN IP {0}": "点击复制LAN IP {0}",
  "Close Dropdown": "关闭下拉菜单",
  "Close Modal": "关闭模态",
  "Close": "关闭",
  "Configure Connect Features": "配置 Connect 功能",
  "Confirm and start update": "确认并开始更新",
  "Confirm to Install Unraid OS {0}": "确认安装 Unraid OS {0}",
  "Connected": "已连接",
  "Contact Support": "联系我们",
  "Continue": "继续",
  "Copied": "已复制",
  "Copy Key URL": "复制密钥URL",
  "Copy your Key URL: {0}": "复制您的密钥 URL: {0}",
  "Create Flash Backup": "创建闪存备份",
  "Create a password": "创建密码",
  "Create Device Password": "创建设备密码",
  "Current Version {0}": "当前版本 {0}",
  "Current Version: Unraid {0}": "当前版本：Unraid {0}",
  "Customizable Dashboard Tiles": "可定制的仪表盘瓷砖",
  "day": "{n} 天",
  "Deep Linking": "深度链接",
  "DNS issue, unable to resolve wanip4.unraid.net": "DNS问题，无法解析wanip4.unraid.net",
  "Downgrade Unraid OS to {0}": "降级 Unraid OS 至 {0}",
  "Downgrade Unraid OS": "降级 Unraid OS",
  "Downgrades are only recommended if you're unable to solve a critical issue.": "如果无法解决关键问题，建议进行降级。",
  "Download Diagnostics": "下载诊断",
  "Download the Diagnostics zip then please open a bug report on our forums with a description of the issue along with your diagnostics.": "下载诊断 zip 文件，然后在我们的论坛上打开一个错误报告，描述问题并附上诊断信息。",
  "Download unraid-api Logs": "下载 unraid-api 日志",
  "Dynamic Remote Access": "动态远程访问",
  "Eligible for free feature updates for {0}": "符合条件可免费更新功能至 {0}",
  "Eligible for free feature updates until {0}": "符合条件可免费更新功能至 {0}",
  "Eligible": "符合",
  "Enable update notifications": "启用更新通知",
  "Enhance your experience with Unraid Connect": "通过 Unraid Connect 增强体验",
  "Enhance your Unraid experience with Connect": "通过 Connect 增强您的 Unraid 体验",
  "Enhance your Unraid experience": "增强您的 Unraid 体验",
  "Error creating a trial key. Please try again later.": "创建试用密钥出错，请稍后再试。",
  "Error Parsing Changelog • {0}": "解析更改日志错误 • {0}",
  "Error": "错误",
  "Expired {0}": "已过期 {0}",
  "Expired": "已过期",
  "Expires at {0}": "到期时间为 {0}",
  "Expires in {0}": "在 {0} 过期",
  "Extend License to Enable OS Updates": "扩展许可证以启用OS更新",
  "Extend License to Update": "扩展许可证以进行更新",
  "Extend License": "扩展许可证",
  "Extend Trial": "扩展试用版本",
  "Extending your free trial by 15 days": "将免费试用延长 15 天",
  "Extension Installed": "安装扩展",
  "Failed to {0} {1} Key": "未能 {0} {1} 密钥",
  "Failed to install key": "安装密钥失败",
  "Failed to update Connect account configuration": "未能更新 Connect 账户配置",
  "Fetching & parsing changelog…": "获取并解析更新日志……",
  "Fix Error": "修复错误",
  "Flash Backup is not available. Navigate to {0}/Main/Settings/Flash to try again then come back to this page.": "闪存备份不可用。请转至 {0}/Main/Settings/Flash 重试，然后返回此页面。",
  "Flash GUID Error": "闪存 GUID 错误",
  "Flash GUID required to check replacement status": "检查替换状态需要闪存GUID",
  "Flash GUID": "闪存GUID",
  "Flash Product": "闪存产品",
  "Flash Vendor": "闪存供应商",
  "Get a Lifetime Key": "获取终身密钥",
  "Get an overview of your server's state, storage space, apps and VMs status, and more.": "概览您的服务器状态、存储空间、应用程序和虚拟机状态等。",
  "Get Started": "开始使用",
  "Go to Connect plugin settings": "转至 Connect 插件设置",
  "Go to Connect": "转到 Connect",
  "Go to Management Access Now": "立即转到管理访问",
  "Go to Settings > Notifications to enable automatic OS update notifications for future releases.": "转到设置>通知以启用未来发布的自动操作系统更新通知。",
  "Go to Tools > Management Access to activate the Flash Backup feature and ensure your backup is up-to-date.": "进入工具>管理访问，激活闪存备份功能，确保您的备份是最新的。",
  "Go to Tools > Management Access to ensure your backup is up-to-date.": "进入工具>管理访问以确保您的备份是最新的。",
  "Go to Tools > Registration to fix": "转到工具>注册以修复",
  "Go to Tools > Registration to Learn More": "转到工具>注册以了解更多",
  "Go to Tools > Update OS for more options.": "转到工具>更新操作系统以获取更多选项。",
  "Go to Tools > Update": "转到工具>更新",
  "hour": "{n} 小时",
  "I have made a Flash Backup": "我已经进行了闪存备份",
  "If you are asked to supply logs, please open a support request on our Contact Page and reply to the email message you receive with your logs attached.": "如果要求您提供日志，请在我们的联系页面打开支持请求，并将收到的电子邮件回复附上您的日志。",
  "Ignore this message if you are currently connected via Remote Access or VPN.": "如果您目前通过远程访问或VPN连接，请忽略此消息。",
  "Ignore this release until next reboot": "在下次重启前忽略此发布",
  "Ignored Releases": "已忽略发布",
  "In the rare event you need to downgrade we ask that you please provide us with Diagnostics so we can investigate your issue.": "在罕见情况下您需要降级，我们请求您请提供诊断信息，以便我们调查您的问题。",
  "Ineligible as of {0}": "截止{0}不合格",
  "Eligible for updates released on or before {0}.": "有资格收到在{0}之前或当日发布的更新。",
  "Extend your license to access the latest updates.": "延长您的许可证以访问最新更新。",
  "Ineligible for Unraid OS updates": "不符合Unraid OS更新资格",
  "Ineligible": "不合格",
  "Ineligible for self-replacement": "不符合自我更换资格",
  "Install Connect": "安装连接",
  "Install Extended": "安装扩展",
  "Install Recovered": "安装恢复",
  "Install Replaced": "安装替换",
  "Install Unraid OS {0}": "安装Unraid OS {0}",
  "Install": "安装",
  "Installed": "已安装",
  "Installing Connect": "正在安装连接",
  "Installing Extended Trial": "正在安装扩展试用版",
  "Installing Extended": "正在安装扩展版",
  "Installing Recovered": "正在安装恢复",
  "Installing Replaced": "正在安装替换",
  "Installing": "正在安装",
  "Introducing Unraid Connect": "介绍Unraid Connect",
  "Invalid API Key Format": "无效的API密钥格式",
  "Invalid API Key": "无效API密钥",
  "Invalid installation": "安装无效",
  "It's highly recommended to review the changelog before continuing your update": "强烈建议在继续更新之前查看变更日志",
  "Key ineligible for {0}": "密钥对{0}不合格",
  "Key ineligible for future releases": "密钥不符合未来发布的资格",
  "Key ineligible for new updates": "密钥无法获得新更新资格",
  "Keyfile required to check replacement status": "需要密钥文件来检查更换状态",
  "LAN IP {0}": "局域网IP {0}",
  "LAN IP Copied": "局域网IP已复制",
  "LAN IP": "局域网IP",
  "Last checked: {0}": "上次检查：{0}",
  "Learn more about the error": "了解更多关于错误的信息",
  "Learn more and fix": "了解更多并修复",
  "Learn more and link your key to your account": "了解更多并将您的密钥链接到您的帐户",
  "Learn more": "了解更多",
  "Learn More": "了解更多",
  "Let's activate your Unraid OS License": "让我们激活您的Unraid操作系统许可证",
  "Let's Unleash your Hardware!": "让我们释放你的硬件！",
  "License key actions": "许可证密钥操作",
  "License key type": "许可证密钥类型",
  "License Management": "许可证管理",
  "Lifetime": "终身版",
  "Link Key": "链接密钥",
  "Linked": "已链接",
  "Linked to Unraid.net account": "链接到 Unraid.net 帐户",
  "Loading": "加载中",
  "Manage Unraid.net Account in new tab": "在新标签页管理 Unraid.net 帐户",
  "Manage Unraid.net Account": "管理 Unraid.net 帐户",
  "Manage your license keys at any time via the My Keys section.": "通过我的密钥部分随时管理您的许可证密钥。",
  "Manage Your Server Within Connect": "在 Connect 中管理您的服务器",
  "minute": "{n} 分钟",
  "Missing key file": "缺少密钥文件",
  "month": "{n} 月",
  "More about Licensing": "更多关于许可的信息",
  "More about Unraid.net Accounts": "更多关于 Unraid.net 帐户的信息",
  "More options": "更多选项",
  "Multiple License Keys Present": "存在多个许可证密钥",
  "Never ever be left without a backup of your config. If you need to change flash drives, generate a backup from Connect and be up and running in minutes.": "永远不要缺少配置的备份。如果您需要更改闪存驱动器，请从 Connect 生成备份，几分钟即可上线。",
  "New Version: {0}": "新版本：{0}",
  "No downgrade available": "无法降级",
  "No Flash": "无闪存",
  "No Keyfile": "无密钥文件",
  "No thanks": "不用了，谢谢",
  "No USB flash configuration data": "没有 USB 闪存配置数据",
  "Not Linked": "未链接",
  "On January 1st, 2023 SSL certificates for unraid.net were deprecated. You MUST provision a new SSL certificate to use our new myunraid.net domain. You can do this on the Settings > Management Access page.": "2023年1月1日，unraid.net 的 SSL 证书已被弃用。您必须设置一个新的 SSL 证书以使用我们新的 myunraid.net 域。您可以在设置>管理访问页面上执行此操作。",
  "Online Flash Backup": "在线闪存备份",
  "Open a bug report": "打开错误报告",
  "Open Dropdown": "打开下拉菜单",
  "Opens Connect in new tab": "在新标签页中打开 Connect",
  "Original release date {0}": "原发布日期 {0}",
  "OS Update Eligibility Expiration": "操作系统更新资格到期",
  "OS Update Eligibility Expired": "操作系统更新资格已过期",
  "OS Update Eligibility": "操作系统更新资格",
  "Pay your annual fee to continue receiving OS updates.": "支付年度费用以继续接收操作系统更新。",
  "Performing actions": "执行操作",
  "Please confirm the update details below": "请确认下面的更新详情",
  "Please finish the initiated downgrade to enable updates.": "请完成启动的降级以启用更新。",
  "Please finish the initiated update to enable a downgrade.": "请完成启动的更新以启用降级。",
  "Please fix any errors and try again.": "请修复任何错误，然后重试。",
  "Please keep this window open while we perform some actions": "执行一些操作时，请保持此窗口打开",
  "Please keep this window open": "请保持此窗口打开",
  "Please sign out then sign back in to refresh your API key.": "请登出然后重新登录以刷新您的API密钥。",
  "Please wait while the page reloads to install your trial key": "请稍等页面重新加载以安装您的试用密钥",
  "Plus more on the way": "以及更多",
  "Plus": "加",
  "Pro": "专业版",
  "Purchase Key": "购买密钥",
  "Purchase": "购买",
  "Ready to Install Key": "准备安装密钥",
  "Ready to update Connect account configuration": "准备更新 Connect 账户配置",
  "Real-time Monitoring": "实时监控",
  "Reboot Now to Downgrade to {0}": "立即重启以降级到{0}",
  "Reboot Now to Downgrade": "立即重启以降级",
  "Reboot Now to Update to {0}": "立即重启以更新到{0}",
  "Reboot Now to Update": "立即重启以更新",
  "Reboot Required for Downgrade to {0}": "降级到{0}需要重新启动",
  "Reboot Required for Downgrade": "降级需要重新启动",
  "Reboot Required for Update to {0}": "更新到{0}需要重新启动",
  "Reboot Required for Update": "更新需要重新启动",
  "Rebooting will likely solve this.": "重启可能会解决这个问题。",
  "Receive the latest and greatest for Unraid OS. Whether it new features, security patches, or bug fixes – keeping your server up-to-date ensures the best experience that Unraid has to offer.": "接收Unraid OS的最新和最好的更新。无论是新功能、安全补丁还是修复Bug，保持服务器更新可确保Unraid提供最佳体验。",
  "Recover Key": "恢复密钥",
  "Recovered": "已恢复",
  "Redeem Activation Code": "兑换激活码",
  "Refresh": "刷新",
  "Registered on": "注册于",
  "Registered to": "注册至",
  "Registration key / USB Flash GUID mismatch": "注册密钥/ USB闪存GUID不匹配",
  "Release date {0}": "发布日期 {0}",
  "Release requires verification to update": "更新需要验证以进行更新",
  "Reload Page": "重新加载页面",
  "Reload": "重新加载",
  "Remark: Unraid's WAN IPv4 {0} does not match your client's WAN IPv4 {1}.": "备注：Unraid的WAN IPv4 {0} 与您的客户端WAN IPv4 {1} 不匹配。",
  "Remark: your WAN IPv4 is {0}": "备注：您的WAN IPv4 是 {0}",
  "Remove from ignore list": "从忽略列表中移除",
  "Remove": "删除",
  "Renew Key": "续订密钥",
  "Renew your license key now": "立即续订您的许可证密钥",
  "Replace Key": "更换密钥",
  "Replaced": "已替换",
  "Requires the local unraid-api to be running successfully": "需要本地的unraid-api成功运行",
  "Restarting unraid-api…": "正在重启unraid-api…",
  "second": "{n} 秒",
  "Server Up Since {0}": "服务器已启动自{0}",
  "Servers equipped with a myunraid.net certificate can be managed directly from within the Connect web UI. Manage multiple servers from your phone, tablet, laptop, or PC in the same browser window.": "配备myunraid.net证书的服务器可以直接在 Connect web UI 中进行管理。在同一浏览器窗口中，您可以从手机、平板电脑、笔记本电脑或PC管理多个服务器。",
  "Set custom server tiles how you like and automatically display your server's banner image on your Connect Dashboard.": "根据您的喜好设置自定义服务器图块，并在您的Connect仪表板上自动显示服务器的横幅图像。",
  "Settings": "设置",
  "Sign In Failed": "登录失败",
  "Sign In requires the local unraid-api to be running": "登录需要本地unraid-api运行",
  "Sign In to utilize Unraid Connect": "登录以利用Unraid Connect",
  "Sign In to your Unraid.net account to get started": "登录到您的 Unraid.net 帐户以开始",
  "Sign In with Unraid.net Account": "使用 Unraid.net 帐户登录",
  "Sign In": "登录",
  "Sign Out Failed": "退出失败",
  "Sign Out of Unraid.net": "退出 Unraid.net",
  "Sign Out requires the local unraid-api to be running": "退出需要本地unraid-api运行",
  "Signing in {0}…": "登录中 {0}…",
  "Signing In": "登录中",
  "Signing out {0}…": "退出中 {0}…",
  "Signing Out": "退出中",
  "Something went wrong": "出了点问题",
  "SSL certificates for unraid.net deprecated": "unraid.net的SSL证书已弃用",
  "Stale Server": "过期的服务器",
  "Stale": "陈旧的服务器",
  "On the following screen, your license will be activated. You'll then create an Unraid.net Account to manage your license going forward.": "在接下来的屏幕中，您的许可证将被激活。然后您将创建一个 Unraid.net 帐户，以便管理您的许可证。",
  "Start Free 30 Day Trial": "开始免费30天试用",
  "Starter": "标准版",
  "Starting your free 30 day trial": "正在启动您的免费30天试用",
  "Success!": "成功！",
  "Thank you for choosing Unraid OS!": "感谢您选择Unraid操作系统！",
  "Thank you for installing Connect!": "感谢您安装Connect！",
  "Thank you for purchasing an Unraid {0} Key!": "感谢您购买Unraid {0}密钥！",
  "Thank you for upgrading to an Unraid {0} Key!": "感谢您升级到Unraid {0}密钥！",
  "The Connect dashboard links to relevant sections of the webgui, allowing quick access to those settings and server sections.": "Connect仪表板链接到webgui的相关部分，允许快速访问这些设置和服务器部分。",
  "The logs may contain sensitive information so do not post them publicly.": "日志可能包含敏感信息，请不要公开发布。",
  "The primary method of support for Unraid Connect is through our forums and Discord.": "Unraid Connect的主要支持方式是通过我们的论坛和Discord。",
  "Then go to Tools > Registration to manually install it": "然后转到工具>注册以手动安装",
  "This may indicate a complex network that will not work with this Remote Access solution.": "这可能表明一个复杂的网络将无法与此远程访问解决方案一起使用。",
  "This update will require a reboot": "此更新需要重新启动",
  "Toggle on/off server accessibility with dynamic remote access. Automatically turn on UPnP and open a random WAN port on your router at the click of a button and close off access in seconds.": "通过动态远程访问开关打开/关闭服务器的可访问性。自动打开UPnP并在路由器上打开一个随机WAN端口，只需点击一个按钮即可在几秒钟内关闭访问。",
  "Too Many Devices": "设备过多",
  "Transfer License to New Flash": "将许可证转移到新闪存上",
  "Trial Expired, see options below": "试用期已过，查看以下选项",
  "Trial Expired": "试用期已过期",
  "Trial Key Created": "试用密钥已创建",
  "Trial Key Creation Failed": "试用密钥创建失败",
  "Trial Key Expired {0}": "试用密钥已于 {0} 过期",
  "Trial Key Expired at {0}": "试用密钥已于 {0} 过期",
  "Trial Key Expires at {0}": "试用密钥将于 {0} 到期",
  "Trial Key Expires in {0}": "试用密钥将在 {0} 到期",
  "Trial Requires Internet Connection": "试用需要互联网连接",
  "Trial": "试用",
  "Unable to check for OS updates": "无法检查操作系统更新",
  "Unable to fetch client WAN IPv4": "无法获取客户端 WAN IPv4",
  "Unable to open release notes": "无法打开发布说明",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Unknown": "未知",
  "Unleash Your Hardware": "释放您的硬件",
  "Unleashed": "无拘版",
  "unlimited": "无限制",
  "Unraid {0} Available": "Unraid {0} 可用",
  "Unraid {0} Update Available": "Unraid {0} 更新可用",
  "Unraid {0}": "Unraid {0}",
  "Unraid Connect Error": "Unraid Connect 错误",
  "Unraid Connect Forums": "Unraid Connect 论坛",
  "Unraid Connect Install Failed": "Unraid Connect 安装失败",
  "Unraid Contact Page": "Unraid 联系页面",
  "Unraid Discord": "Unraid Discord",
  "Unraid logo animating with a wave like effect": "Unraid 徽标动画带有波浪效果",
  "Unraid OS {0} Released": "Unraid OS {0} 发布",
  "Unraid OS {0} Update Available": "Unraid OS {0} 更新可用",
  "Unraid OS is up-to-date": "Unraid OS 已是最新",
  "Unraid OS Update Available": "Unraid OS 更新可用",
  "unraid-api is offline": "unraid-api 已离线",
  "Up-to-date with eligible releases": "已与符合条件的版本同步",
  "Up-to-date": "最新",
  "Update Available": "更新可用",
  "Update Released": "更新已发布",
  "Update Unraid OS confirmation required": "需要确认更新 Unraid OS",
  "Update Unraid OS": "更新 Unraid OS",
  "Updates Expire": "更新过期",
  "Updating 3rd party drivers": "更新第三方驱动",
  "Upgrade Key": "升级密钥",
  "Upgrade": "升级",
  "Uptime {0}": "正常运行时间 {0}",
  "USB Flash device error": "USB 闪存设备错误",
  "USB Flash has no serial number": "USB 闪存设备没有序列号",
  "Verify to Update": "验证以更新",
  "Version available for restore {0}": "版本可恢复 {0}",
  "Version: {0}": "版本：{0}",
  "View Available Updates": "查看可用更新",
  "View Changelog & Update": "查看更新日志与更新",
  "View Changelog for {0}": "查看 {0} 的更新日志",
  "View Changelog on Docs": "查看文档中的更新日志",
  "View Changelog to Start Update": "查看更新日志以开始更新",
  "View Changelog": "查看更新日志",
  "View on Docs": "查看文档",
  "View release notes": "查看发布说明",
  "We recommend backing up your USB Flash Boot Device before starting the update.": "我们建议在开始更新前备份您的 USB 闪存启动设备。",
  "Welcome to your new {0} system, powered by Unraid!": "欢迎使用全新的 {0} 系统，由 Unraid 驱动！",
  "Welcome to Unraid!": "欢迎使用 Unraid！",
  "year": "{n} 年",
  "You are still eligible to access OS updates that were published on or before {1}.": "您仍然可以访问在 {1} 或之前发布的 OS 更新。",
  "You can also manually create a new backup by clicking the Create Flash Backup button.": "您还可以通过单击创建闪存备份按钮手动创建新备份。",
  "You can manually create a backup by clicking the Create Flash Backup button.": "您可以通过单击创建闪存备份按钮手动创建备份。",
  "You have already activated the Flash Backup feature via the Unraid Connect plugin.": "您已通过 Unraid Connect 插件激活了闪存备份功能。",
  "You have exceeded the number of devices allowed for your license. Please remove a device before adding another.": "您已超出许可证允许的设备数量。请移除一个设备再添加另一个。",
  "You have not activated the Flash Backup feature via the Unraid Connect plugin.": "您尚未通过 Unraid Connect 插件激活闪存备份功能。",
  "You may still update to releases dated prior to your update expiration date.": "您仍可以在更新过期日期之前更新版本。",
  "You're about to create a password to secure access to your system. This password is essential for managing and configuring your server. You'll use this password every time you access the Unraid web interface.": "您即将创建一个密码来保护系统访问。此密码对于管理和配置您的服务器至关重要。您每次访问 Unraid WebGUI 时都将使用此密码。",
  "You're one step closer to enhancing your Unraid experience": "您离增强您的 Unraid 体验又近了一步",
  "Your {0} Key has been replaced!": "您的 {0} 密钥已被替换！",
  "Your {0} license included one year of free updates at the time of purchase. You are now eligible to extend your license and access the latest OS updates. You are still eligible to access OS updates that were published on or before {1}.": "您的 {0} 许可证在购买时包括一年免费更新。您现在可以扩展许可证并访问最新的 OS 更新。您仍然可以访问在 {1} 或之前发布的 OS 更新。",
  "Your {0} license included one year of free updates at the time of purchase. You are now eligible to extend your license and access the latest OS updates.": "您的 {0} 许可证在购买时包括一年免费更新。您现在可以扩展许可证并访问最新的 OS 更新。",
  "Your free Trial key provides all the functionality of an Unleashed Registration key": "您的免费试用密钥提供 Unleashed 注册密钥的所有功能",
  "Your license key is not eligible for Unraid OS {0}": "您的许可证密钥不适用于 Unraid OS {0}",
  "Your license key's OS update eligibility has expired. Please renew your license key to enable updates released after your expiration date.": "您的许可证密钥的 OS 更新资格已过期。请续订您的许可证密钥，以启用过期日期后的更新。",
  "Your Trial has expired": "您的试用已过期",
  "Your Trial key has been extended!": "您的试用密钥已扩展！",
  "Create an Unraid.net account and activate your key": "创建 Unraid.net 账户并激活您的密钥",
  "Device is ready to configure": "设备已准备好配置",
  "Secure your device": "保护您的设备",
  "Unraid OS {0} Changelog": "Unraid OS {0} 更新日志",
  "or": "或",
  "Logging in...": "登录中...",
  "Try Again": "再试一次",
  "Log In With Unraid.net": "使用 Unraid.net 登录",
  "Invalid Unraid.net credentials": "无效的 Unraid.net 凭据",
  "This Unraid.net account is not authorized to access this server": "此 Unraid.net 帐户无权访问此服务器",
  "SSO login is not enabled on this server": "此服务器上未启用 SSO 登录",
  "Login session expired. Please try again": "登录会话已过期。请重试",
  "Network error. Please check your connection": "网络错误。请检查您的连接",
  "SSO login failed. Please try again": "SSO 登录失败。请重试",
  "Error fetching token": "获取令牌时出错",
  "Visit Unraid website": "访问 Unraid 网站",
  "Version Information": "版本信息",
  "First, you'll create your device's login credentials, then you'll activate your Unraid license—your device's operating system (OS).": "首先，您将创建设备的登录凭据，然后激活您的 Unraid 许可证—设备的操作系统（OS）。",
  "Edit API Key": "编辑 API 密钥",
  "Create API Key": "创建 API 密钥",
  "OS version copied to clipboard": "OS 版本已复制到剪贴板",
  "API version copied to clipboard": "API 版本已复制到剪贴板",
  "Visit Partner website": "访问合作伙伴网站",
  "Unraid OS": "Unraid OS",
  "Unraid API": "Unraid API",
  "View OS Release Notes": "查看 OS 发布说明",
  "View API Changelog": "查看 API 更新日志",
  "Registered GUID": "已注册 GUID",
  "Array status": "阵列状态",
  "Trial expiration": "试用到期",
  "Flash Drive": "闪存驱动器",
  "License": "许可证",
  "Actions": "操作",
  "Your license key was automatically renewed and installed. Reload the page to see updated details.": "您的许可证密钥已自动续订并安装。重新加载页面以查看更新的详细信息。",
  "Checking authentication options...": "正在检查身份验证选项...",
  "Invalid callback parameters": "无效的回调参数",
  "Loading changelog…": "加载更新日志…",
  "Checking for OS updates...": "正在检查 OS 更新...",
  "Requires verification to update": "需要验证以进行更新",
  "More Options": "更多选项",
  "Manage update preferences including beta access and version selection at account.unraid.net": "您可以随时通过单击标题中的检查更新按钮再次选择忽略的更新",
  "You can opt back in to an ignored release by clicking on the Check for Updates button in the header anytime": "您可以随时点击标题中的检查更新按钮，重新选择被忽略的版本。",
  "Loading changelog...": "加载更新日志...",
  "No changelog content available": "无更新日志内容",
  "Downgrade": "降级",
  "Update": "更新",
  "During the Unraid OS update process third-party drivers were detected and are currently being updated in the background. Please wait for those to finish downloading before rebooting your server to complete the update process. You should receive a system notification when complete. You may also refresh this page to check for an updated status.": "在 Unraid OS 更新过程中，检测到第三方驱动，当前正在后台更新。请等待下载完成后重启服务器以完成更新过程。更新完成后，您应该会收到系统通知。您还可以刷新此页面以检查更新状态。",
  "License Key Updates Expired": "许可证密钥更新已过期",
  "Downgrade Unraid OS confirmation required": "降级 Unraid OS 需要确认",
  "Please confirm the downgrade details below": "请确认以下降级详细信息",
  "Post Install License Key Error": "安装后许可证密钥错误",
  "This downgrade will require a reboot": "此降级需要重启",
  "Confirm and start downgrade": "确认并开始降级",
  "Loading…": "加载中…",
  "Go to API Settings": "转到 API 设置",
  "Restart unraid-api": "重启 unraid-api",
  "Error creatiing a trial key. Please try again later.": "创建试用密钥时出错。请稍后再试。",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Login": "登录",
  "Password recovery": "密码恢复",
  "jsonforms.errors.default": "无效的值",
  "jsonforms.rclone.basic.remoteName.label": "远程名称",
  "jsonforms.rclone.basic.remoteName.description": "名称用于识别该远程配置（例如，my_google_drive）。仅使用字母、数字、连字符和下划线。",
  "jsonforms.rclone.basic.remoteName.descriptionShort": "名称用于识别该远程配置",
  "jsonforms.rclone.basic.providerType.label": "存储提供者类型",
  "jsonforms.rclone.basic.providerType.description": "选择用于此远程连接的云存储提供者。",
  "jsonforms.rclone.basic.documentation.text": "文档链接",
  "jsonforms.rclone.basic.documentation.description": "有关更多信息，请参阅[RClone 配置文档](https://rclone.org/commands/rclone_config/)。",
  "jsonforms.rclone.basic.showAdvanced.label": "显示高级选项",
  "jsonforms.rclone.basic.showAdvanced.description": "为专家显示额外的配置选项。",
  "jsonforms.rclone.basic.showAdvanced.toggleDescription": "是否显示高级配置选项。",
  "jsonforms.rclone.validation.sizeSuffix": "无效的大小格式。示例：“10G”、“100M”、“1.5GiB”、“关闭”。",
  "jsonforms.rclone.validation.duration": "无效的持续时间格式。示例：“10秒”、“1.5分”、“100毫秒”、“1小时15分”、“关闭”。",
  "jsonforms.apiSettings.sandbox": "启用开发者沙盒",
  "jsonforms.apiKey.name": "API 密钥名称",
  "jsonforms.apiKey.description": "描述",
  "jsonforms.apiKey.roles": "角色",
  "jsonforms.apiKey.permissionPresets": "添加权限预设",
  "jsonforms.apiKey.customPermissions": "权限",
  "jsonforms.apiKey.customPermissions.resources": "资源",
  "jsonforms.apiKey.customPermissions.actions": "操作",
  "jsonforms.apiKey.permissions.header": "权限配置",
  "jsonforms.apiKey.permissions.description": "选择角色、权限组和自定义权限的任意组合，以定义此 API 密钥可以访问的资源。",
  "jsonforms.apiKey.permissions.subheader": "权限",
  "jsonforms.apiKey.permissions.help": "使用预设下拉菜单选择常用权限集合，或者手动添加自定义权限。您可以选择共享相同操作的多个资源。",
  "jsonforms.rclone.basic.remoteName": "远程名称",
  "jsonforms.rclone.basic.providerType": "存储提供者类型",
  "jsonforms.rclone.basic.documentation": "文档链接",
  "jsonforms.rclone.basic.showAdvanced": "显示高级选项",
  "jsonforms.oidc.provider.id": "提供者 ID",
  "jsonforms.oidc.provider.name": "提供者名称",
  "jsonforms.oidc.provider.clientId": "OAuth 客户端 ID",
  "jsonforms.oidc.provider.clientSecret": "OAuth 客户端密钥",
  "jsonforms.oidc.provider.issuer": "发行方 URL",
  "jsonforms.oidc.provider.scopes": "OAuth 范围",
  "jsonforms.oidc.provider.authorizationEndpoint": "授权端点",
  "jsonforms.oidc.provider.tokenEndpoint": "令牌端点",
  "jsonforms.oidc.provider.userInfoEndpoint": "用户信息端点",
  "jsonforms.oidc.provider.jwksUri": "JWKS URI",
  "jsonforms.oidc.restrictions.title": "简单授权",
  "jsonforms.oidc.restrictions.help": "配置简单的允许列表来定义可以登录的人。",
  "jsonforms.oidc.restrictions.allowedDomains": "允许的邮箱域",
  "jsonforms.oidc.restrictions.allowedEmails": "指定的电子邮件地址",
  "jsonforms.oidc.restrictions.allowedUserIds": "允许的用户 ID",
  "jsonforms.oidc.restrictions.workspaceDomain": "Google Workspace 域",
  "jsonforms.oidc.rules.title": "高级授权规则",
  "jsonforms.oidc.rules.description": "定义基于声明的授权逻辑。",
  "jsonforms.oidc.rules.mode": "规则模式",
  "jsonforms.oidc.rules.claim": "JWT 声明",
  "jsonforms.oidc.rules.operator": "运算符",
  "jsonforms.oidc.rules.value": "值",
  "jsonforms.oidc.rules.collection": "声明规则",
  "jsonforms.oidc.buttons.title": "按钮自定义",
  "jsonforms.oidc.buttons.description": "自定义登录按钮的外观。",
  "jsonforms.oidc.buttons.text": "按钮文本",
  "jsonforms.oidc.buttons.icon": "按钮图标 URL",
  "jsonforms.oidc.buttons.variant": "按钮样式",
  "jsonforms.oidc.buttons.style": "自定义 CSS 样式",
  "jsonforms.oidc.provider.discoveryToggle": "使用自动发现"
}
